民陣七一遊行無球場其實有咩好鬧

屌你老母呀，bk唔撚到咪bk唔到
講乜撚野打壓你，bk唔到場咪bk唔到
仲信泛民個陣，我七一行親都唔會係維園等
講真如果建制係開放會比人入
如果係玩野咪直接入去囉
驚乜撚野姐屌，入去等人囉
根本就偽命題
政府大撚把野可以比你屌
你唔屌，一影響到你即刻屌
係咪怕少撚左人行既捐錢比你班仆街呀